［緊急］［請人手置頂］煲底需要大量物資

如果會繼續進場嘅巴絲
請帶多啲：頭盔電筒（任何照明物品）口罩 保鮮紙 六角匙 士巴拿 等等入去

推

前線要頭盔 任何物資都可

麻煩幫手推上去

唔該

煲底出面又話撤物資俾走既人

保底需要大量物資

煲

煲底物資一直都有需要 手套 頭盔 索帶優先

麻煩幫手推一推

推！！香港人加油！